[推到完場] J2-六合彩

push

好緊張

1

中左點算

屌 34

dllm

一個字都唔中 屌

好1撚多9尾 咩料

中三個字

好多9字尾

咁多狗

19 29 39 49

2,屌

一個字 ！ 都唔中 ！

屌你 心諗中埋29呀笨 真係中29

仲有呢

九，全部都係九

屌全部狗

頭奬實好多人中

有無咁q
舊年狗年
全部都係

咁多9 點中呀

點解六合彩咁撚假

1 19 29 34 39 49 特別號碼43

中3個字

真係痴撚線

買兩注，12個都完美避開中獎號碼

有冇咁撚多狗呀

中1同34

中得個1

撚狗咁撚

一個9都冇買

有無人post 所有no幾多

唔講以為仲係狗年

好撚多9

淨係中咗特別號碼有冇錢派

on 9

3注都唔中一個no

真係可以1個字都唔中

達爾文獎

唔開埋9跑

全部開狗,狗會又贏

頭獎實有人中啦 咁鳩樣開
買9字尾嘅都中4個

on99

有4000蚊

全部9咁濟 大把人中啦

開埋9呀笨

頭獎幾注中?

好多9

中一半，有5千萬呀你

屌我中左
仆街食屎啦你地
我即刻離開hk
88

啱啱好中晒隔離

2 20 28 35

Really??

Thanks!

19 29 39 49 應該好多人中四個字

中左

開埋9比我收返$40 都好呀

又要繼續做狗

真心問

有冇少少錢定乜都冇？

中得兩個字

3粒

無呀

中34
8 20 30 完美避開

好 thanks

我都係

中左4個字隔離有冇安慰獎？

上門市拎張飛同佢講中特别獎

咁多9

有

有$4000 你就好啦

屌佢老母 中左兩個半字

我本身估9 19 29 39 49 1 頂！後悔無買

仲未知頭獎有無人中

肯定冇人頭獎

可能好多人中所以未講

咁多人買 我估4-5個中
狗會又贏

星期一準時返起身返工

6注中
1注二千萬都冇

千六萬

咁都有6注中

果然呢類號碼多人中

分分鐘仲少過平時

6注中